# RKIS_LAB



## Лабараторная №2 Бабухин.М КИ20-17/1Б

Вариант №1 - Музыкальный плеер


## Приложение №1 - Lab_2
Объявление конфигурации только через xml


Структура приложения: 
Interface Music - его наследуют жанры музыки, выводит информацию о композиции;
Bean's(Classic, Pop, Rap, Rock) - бины наследующие метод интерфейса;
Управляющий Bean(MusicPlayer) - В первой версии приложения, спомощью DI ставиться композиции в ручную;.


## Приложение №2 - Lab_2(b)
Объявление конфигурации через конфигурационный файл SpringConfig.java и анотации;
Анотации сделаны вручную без @Autowired, @Qualifer;

Структура приложения: 
Interface Music - его наследуют жанры музыки, выводит информацию о композиции;
Bean's(Classic, Pop, Rap, Rock) - бины наследующие метод интерфейса, внутри каждого лист композиций относящихся к жанру;
Управляющий Bean(MusicPlayer) - Во второй версии, при выключении вызывает init-destroy method, также выбирает при включении рандомную композицию из жанра "Rap"(ставиться в ручную). Параметры громкости и производителя, устанавливаются внутри файла musicPlayer.properties;.



